I’m TL 有冇人玩明日之後 多貝雪山set

小弟唔係好識玩，有冇人加我，同埋有冇香港嘅公會可以加入

Ac. 韓子亮TL

無人識你呀

打機同有冇人識喎關咩事呢傻仔

又玩on9 game

幾時再開party啊TL

行嚟行去

你個名

快

冇心㗎
個名用咗好耐啦

有冇觸山巴打

咩game黎？手遊？電腦？

你都識講啦搵人打機
咁標題洗咩講i'm TL

專心唱歌啦

手

Ok